係仁濟醫院做工程既人真係好慘

話說，我係仁濟醫院二樓做x光
隔離間房做緊工程，咁我都無咩理
點知無啦啦有個女人勁大聲咁鬧人
成個癲婆咁，鬧到成層樓都聽到
我就伸過頭望下佢就見到三條友，包括個癲婆
重有後面個兩條友
就係到叉住條腰係咁屌
因為見到佢地有掛牌仔
應該係醫院d大粒野黎
我見係間房岀黎既人都面如死灰
見到佢地咁心都痛埋
大家都係做野姐，駛唔駛屌到咁盡
我唔知其他醫院d大粒野係點
不過荃灣仁濟醫院d大粒野真係好差
係個到做野既人都好慘

因為咩事鬧人先 講到冇頭冇尾咁你叫我地連登仔點做網絡判官呀

關工程呢行咩事

可能樓主就係做工程果個人